施恩莫望報，慈善機構只係收捐款有咩好話？

唔捐就唔捐，無必要話人

捐錢比佢係要支持佢救人。先不論係咪出現響香港，有人道災難而選擇唔救，已違背佢組織宗旨。佢繼續打住呢個旗號收人捐嘅錢，你覺得無問題？

咁左膠鍾意企道德高地講普世價值

望都望唔使佢幫。
問題係香港的確出現左人道災難，無論有無捐錢比佢，都需要佢嘅出現。
偏偏佢平時收捐款果時咁誠懇，同佢拒絕提供援助果陣，個嘴臉相差幾大？
比人當水魚咁㩒，邊個唔嬲？

博負評？

咁都有得spin
直接block啦

打住人道救援呢個旗號收捐款就要幫架啦
又要收捐款又唔肯幫
咁做咩要施恩(俾你班高層)

呢啲咁嘅慈善機構食唔少行政費啦

唔記得不推文
拉

攪清楚你施恩俾邊個先啦，你捐錢係施恩比第三世界/戰亂地區平民/有人道災難既地區平民，NGO只係中介人咋

捐錢比佢唔係望自己有回報
而係想佢真係用返響有需要既人身上
而家香港人有難

捐唔捐係捐果個話事，唔係收果個話事，分清楚庄閒先

咩咩妹都捐咗番閪比波台 仲想點

好想捐錢俾咩咩妹

屌下佢都頂唔順
就咪公開籌款啦

佢地背叛左自己承諾同初衷，都唔譴責得？捐錢嘅人係信佢地個理念先捐，但原來事實係助紂為虐喎

咩咩妹可唔可以捐比我 最多去你樓下牙活交收

收皮啦三毛

含撚啦柒頭